各位海關朋友，請入黎，病毒唔分藍黃㗎

代友po

致 各海關高層及同僚：

有鑒於近期爆發武漢肺炎越趨嚴重，而政府罔顧香港市民健康安全，以政治凌駕人命，堅拒封關，中門大開，令大量感染武漢肺炎患者進入香港。首當其衝除咗一班前線醫護，另外還有一班海關前線。

作為海關一份子，護法守關故知然重要，但人身安全更加重要，沒有前線為辦公室高層賣命，高層亦未必可以安在家中。

現懇請海關高層放下政治因素，為此非常時期作出非常改動，好讓前線同事不必將寶貴生命放在無謂嘅數據工作上。

為令高層有清晰嘅概念，截至1月27日 -
1）高鐵
2）羅湖
3）沙記
4）落記

上述4個地方已經有確診個案，不排除有更多環頭出事。

衷心希望高層唔會覺得一個口罩已經做完嘢，更何況有環頭根本唔夠口罩，試問要係一個高危地方工作而無合適嘅防疫裝備，如何保障自己。如果依然覺得武漢肺炎無問題的話，麻煩各高層不帶口罩於各口岸探訪，務求做到身心體會前線同事日日夜夜面對嘅武漢肺炎帶來嘅風險。

聲明: 若我因繼續要幫高層擦數據而不幸感染武漢肺炎的話，我勢必前往CHB與一眾高層分享喜悅。

#同路人請人手轉傳
#If i burn, you burn with me

肺炎即時丨民間衛生局頻道
@hongkonger_000

病毒唔分藍黃㗎,請罷工救自己救香港 1/10

病毒唔分藍黃㗎,請罷工救自己救香港 2/10

病毒唔分藍黃㗎,請罷工救自己救香港 3/10

病毒唔分藍黃㗎,請罷工救自己救香港 4/10

病毒唔分藍黃㗎,請罷工救自己救香港 5/10

病毒唔分藍黃㗎,請罷工救自己救香港 6/10

病毒唔分藍黃㗎,請罷工救自己救香港 7/10

病毒唔分藍黃㗎,請罷工救自己救香港 8/10

病毒唔分藍黃㗎,請罷工救自己救香港 9/10

病毒唔分藍黃㗎,請罷工救自己救香港 10/10

生死攸關，除左醫護同海關，請所有香港人一齊罷

推